你地信唔信愛情係有因果報應？

咁你地又信唔信愛情係會有因果報應？

請自行發揮

信，而且感受過...

+1 啲報應黎得好甘 好應

信，因為受緊。

+2 只能夠從痛苦中學習，以後唔好再犯
同埋接受已經失去左既人

信！

信 以前係我嫌ex黐身，而家係男朋友嫌我黐身

黐身原因因爲愛佢，所以想多啲時間係佢身邊。你愛一個人自然會想見佢多啲!

曾經為咗儘快放低ex 做得好絕 嗰時佢對我死心塌地 乜都肯做
而家就變咗我受返 完全不能理解佢係點樣渡過嗰段日子

但一個真愛你嘅人，你無論做咗啲乜你都唔會失去佢，因為佢會一直比機會你，唔會離開你。佢會覺得失去你比原諒你更加難受，所以離開你嘅人唔係真係咁中意你。

你地點睇呀?

我試過，但話你知人有攰既一日
我果陣已經唔係鍾意咁簡單而係愛佢入骨
但佢唔珍惜你，你再同佢落去，佢都唔會珍惜你
係一件好攰既事，我望唔到有將來
我走唔係唔愛佢，只不過大家已經唔啱時候一齊

經歷緊

完全一樣感受

咁對方有冇嘗試挽回?

我唔信，因為a0

咁點解自己會咁中意一個人再唔比對方珍惜 但從來未預過一個咁中意自己既人

不太認同
當你太愛對方 原諒佢N咁多次 你已經傷到無法再傷 你就會忍痛離場 幾愛佢都好 對方感受唔到 只能夠逼自己move on

如果對方傷左你，之後知錯，挽回你、用進一切辦法保償，甘你地會點？都系無法原諒架？

以我經歷而言 呢個結果係只會不斷循環 就算改左 只係維持好短時間 之後又黎過

傻豬，當初我就係抱住呢個想法 諗住佢點都會等我
但最後發現原來佢都係最愛自己

冇咩野唔好亂測試人地對你既愛，個結果未必係自己承受到

或者個結果可能測試到佢未必有個種毫無保留既愛，但係亦都可能測試到佢係幾不可取替

下，依個世界邊會有報應，呃小朋友既之喎，現實就係，你有你傷心，佢有佢開心，根本Who Fucking Care

錯啦 總有一日佢會頂你唔順
再多既愛都救唔番段關係架啦

甘系你老母？

真係要幾自私先會講得出依D說話，好似走就人地錯咁，你唔反醒下，你自己做過D咩？

好撚信，之前經歷過

輸打贏要

有，但講緊分手後拖拉咗近2年時間
我真係走先黎話會珍惜，我唔覺得我返咗去佢真係會識珍惜返我，我唔敢講係佢身上係浪費青春，但我更加唔想繼續浪費時間等一個唔珍惜我既人，只可以講係會等到攰，只會將呢個人永遠擺係心入面有一個位置

再講愛情真係會有因果報應
呢刻未報，遲下都會報
所以拍拖真係諗清諗楚先好一齊

唔信
但想ex有報應
希望佢生性病同被人戴帽

屌你老母 我做咗啲咩有冇反省又關你撚事

冇咩野真係唔好亂測試人地對你嘅愛 呢句係真架! 以為對方話一生一世，就真係會一生一世去愛你，但原來唔係架。愛情話變就變，前一晚同你講完愛你一生一世兩次，另一晚可以就話分手

信, 仲要係先做甜, 後做苦

信。有報應架 .....

唔信 派帽個個依家有個好好嘅另一半
幸福美滿
而我單身左幾年

屌睇埋呢個毒雞湯

派帽個個會比人飛!係睇幾時嘅事

絕對信, 感受過

講真我都唔信
的確有好多有報應嘅例子，但同時大把玩完人派完帽，同新女/新仔開開心心

+1，之前唔信，感受過就信

其實諗返好似真係有

唔只愛情
根本人生好多野都係有因果報應

對方應驗緊

就係信
所以寧願做好人嗰個

信!!!!以前有一個好好既女朋友但我冇珍惜到
而家佢結左婚嫁左個好老公，我就仍然比感情折磨
我以前點對人，到而家人地點對返我
所以大家做決定前要三思

信
THM我屌你老尾

戇撚鳩
即係愛你就應該冇晒自己底線無限咁包容你
頂唔順走咗就一定係走嗰個唔啱
唔知乜撚嘢歪理嚟

信咪有 唔信咪無

鄺仔

唔止愛情 所有野都係

唔信啊 大把仆街搵到啲盲目任佢傷 照縱佢嘅人
但係咁又點

就算同我講做仆街=100%會幸福
份人有同理心嘅 做仆街野點都唔會開心
人地有無報應都唔影響我

屌你老母 我講咩又關你撚事 我又有講過係走嗰個唔撚啱咩 睇唔明就唔撚好係到春叫啦

信，亦都經歷過。

又要問人點睇 其他人唔同意就屌人老母
唔止我 上面有位巴打又係唔同意 又被你屌
郁啲就拎人個老母出嚟講
你講離開嘅人唔係真係咁鍾意你呢句 已經將個責任推晒落走嗰個人身上啦

我有當撚過你係人咩？
離開唔係中意又關責任推撚晒曬落走個個人事嘅
你係人嘅話唔撚該有返啲logic

唔覺得係因果 只覺得係循環 大家尋開心唔係我傷害你就你傷害我架啦 唔係我偷食就你出軌 循環黎既 大家開心過咪算 世界唔係得我一條仔亦唔係得佢一條女

最後個句係咪應該同返你自己講

Content farm垃圾文都咁多人like
仲要係8婆page

唔滿意人地講中自己就推個波落人地到，EQ咪咁撚低啦

一唔啱聽就屌人老母嗰個笑人EQ低

啱呀，到時仆街只係怪自己太蠢放太多感情落去，傷又係自己

真係唔覺有報應
Ex好幸福咁

以為正係得我一個咁諗⋯

但人地唔想見你

一樣睇法啊ching

一個傷害 已經係一世嘅傷痕
傷人果個永遠唔知 到無先識黎r返

People dont change
人係唔會改 更加唔好望佢會為你改 唔好諗到自己咁特別

人性本來就係咁 唔好話愛情
友情 親情 全部都係咁
D電影時時吹奏真愛要經過重重試練/考驗 搞到d人痴撚線
你估現實真係咁多災多難咩 你好我好大家開心過一世咪算囉

唔係因唔因果
一係你hurt人
一係人hurt你

同波一樣 一係入一係唔入
唔通踢波又因果咩

Same here bro